# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### ¿Para que se hace este repositorio? ###

* Este repositorio se hace on el fin de aprender a manejar el Bitbucket
* ha sido dificil y todavía hay muchas cosas que se estan aprendiendo pe
* ro lo mas importante es seguir avanzado, en  este aprendizaje.

### ¿Qué se uso? ###

* Para trabajar se esta usando Python, mas especificamente la versión
* 3.6 con el entorno de desarrollo Spider, el cual es un módulo perte
* neciente al programa Anaconda Navigator. 

### Intaladores y Documentación ###

* Instalador de Anaconda:
* https://www.continuum.io/downloads
* 
* Terminal Python en linea:
* https://www.pythonanywhere.com/try-ipython/
* 
* Diferencia entre Python ver. 2 y ver. 3: 
* https://wiki.python.org/moin/Python2orPython3
* 
* Web scrap de sitios
* https://scrapy.org/
* 
* Modulo de ejemplos de Beautifull soup
* https://www.crummy.com/software/BeautifulSoup/bs4/doc/

### Contacto ###

* Correo de contacto:
* pedroaloma89@outlook.com
* omary45@hotmail.com
* milo123.3@hotmail.es